女朋友唔比舔妹妹點解

😵😵😵很想

舔姐姐

佢叫你舔弟弟

舔中大gmail嗰個妹妹囉

收撚皮啦屌你老母問問問

因為佢得弟弟

唔俾你舔咋